黨鐵7個月內撞3次車點先可以煲大？

晨早流流聽到新聞 個條廢柴係到鳩噏
講站內損毁嚴重 又俾傳媒入去影相
講到「乘客安全為上」真心火撚滾

不停出軌撞車 屌你老母同我講安全？

廢鐵只係識加價，仲話優質服務。
起條沙中線仲慢過起條洗頭鐵。

起洗頭鐵快撚過打飛機，
起沙中線就慢撚過個西。

黨鐵既問題點只撞車！

明明本身佢地啲仆街野就多到數唔晒
而加俾人打爛個站又係到無限放大

趕住用洗頭鐵送錢啊嘛
沙中線可能要等佢沉埋先

最仆街既係無問責制
出事佢話OK就OK 我屌佢老母

市民服鐵路唔重要，死埋一邊
為RMB鐵路就快到射出呢，好野